如果你哋今日唔撐周柏豪，第時唔好再問點解冇藝人明示/暗示表態企出嚟。

柏豪真係好撚黃 cctoy又食回力鏢

如果你哋今日唔撐周柏豪，第時唔好再問點解冇藝人明示/暗示表態企出嚟。

今日真係迷樂黨大勝
啲柏豪fans慘到

啱啊! 黃到要接受阿叻訪問，黃到要話自己支國香港人，黃到連7.21 白衣人恐襲提都唔提!

呢單唔同喎
大文豪係表咗態 俾大陸封殺 先話撐佢

佢潛咗幾個月先開始跪

為咗賺奶粉錢 甘願出賣人格向啲又腥又臭嘅人民幣低頭 但係又做唔到真正令人覺得佢愛國 結果就黃藍兩邊人得罪哂 睇下佢ig俾黃嘅屌到要設回應上限 youtube度又俾啲藍嘅屌到發發聲

佢都係有嗰句講嗰句啫

Ching 痈無諗過畀d奶粉錢佢賺？

五毛撚確定

trump準備收皮 慶祝biden當選

咁你係咩

佢三毛

一講錢啲藍曱甴討收哂皮

我都係講事實

Trump真係贏唔到

而且香港人唔俾支持biden？支持biden一定係五毛？

總好過你明知係奶共嘅都支持

我邊到支持奶共既